邊到電髮最唔傷髮？

髮線愈黎愈後但係都好貪靚
所以想問下邊到電髮最唔傷髮

電髮一定傷

d 圍頭仔真係特別天真過人。